仲有一日先歐聯決賽 公海已經咁撚多燈post

點燈都阻唔到利記奪冠

我皇就咁睇都高三班

我智商同力量都高世界情色王3班
但我完全唔夠佢打

狗點會夠人打

利記

我皇萬歲

點睇都高一班

Ching是咪有d咩誤會